九龍城法院裁判官香淑嫻收刀片信

女裁判官香淑嫻接鎅刀信 報警求助

19:18 2016/12/20

審理旺角騷亂案的女裁判官香淑嫻收到鎅刀郵件。警方今日上午接獲九龍城判法院一名職員報案，指接獲一封信件，內有一把約5吋長鎅刀，但並沒有其他紙張，亦沒有說明用意。經初步調查，案件列作求警調查，由西九龍總區重案組跟進，暫時無人被捕。

消息指，收信人是香淑嫻女裁判官，她近日負責審理一名17歲姓陳青年涉及今年2 月9日旺角騷亂案，陳在案中以磚頭襲擊警員被控襲警罪，被告在庭上承認控罪。

香淑嫻指投擲磚頭的案情嚴重，先將被告還柙，等候索取多項報告，至明年1月9 日判刑。

係邊面寄
呢個女官好似判邊面都偏重，
張震遠都俾佢判過監